連登巴膠永遠懷念W1停駛超過一周年暨屎水保留實力收車搏開年專區

三毛名單
1 R730
2 九龍東特快
3 秋本_五十鈴
4 東莞神起

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

82開12
85無收車

過年流流唔屌啦
上次慶祝完B1停駛一周年
今次懷念下W1啦

我本身係諗荃西/如心->大河道->福來邨
區外人會去嘅都係呢啲位啫

lm

57M 福來-大河道-楊屋道-葵福-荔景北

11.___(地點)___成為改線絆腳石囉，有條 ___(路線)___ 都要死攬 ___(路線)___，呢 d 咪真大帝囉

整個___(地點)___對 ___(路線)___ 既期望就係改快，改都唔改就取消，會唔會過份左 d 呢 ?

因為___(地點)___反對，就要推倒，而___(巴士公司)___又要咁聽話，我真係唔知係乜野道理

其實而家有290系上山 落觀塘道嘅線係咪可以考慮飛一飛牛池灣村站
對面又係 成堆車入紅萼樓鬥塞
可惜而家連蒲崗村道落四美街都塞埋

啲M線上到荔景/祖堯，
其實係大西北去呢啲地方有需求，
定係調返轉？

唔係葵芳站食唔曬搵位擺咋咩

嫌貴呀人哋 點會坐其他車呀

一嚟嫌貴
二嚟濱景/翠湖班貴客情願死等284都唔願行出去叫幾飛

今日289R啲派車都幾冇吸引力
好在冇特登去影

小巴67K 3.7

係荃灣返荔景有需要

屯鹿線開咗唔少九龍流水可以歸西

何文田站轉觀塘線最大威脅

呢個未必 始必要轉車同埋唔係跨月台轉乘
反而3B 5 5A 5C 11 11K 21 26 106 116呢堆打晒交就好撚危

係得行九龍城堆線cut姐
亞皆老街嗰啲應該無咩事

九龍東去旺角搭新線應該唔會快左
所以係九龍城比較大影響姐

九龍東去旺角直接搭綠線啦
老母去九龍城要轉車都唔會cut
係中九(黃大仙/鑽石山/彩虹)去九龍城呢堆危險

284要企都係嗰十分鐘啫

電子支付路線實係派Facelift啦
無啦啦搞乜鬼嘢電子支付搞到286X 286C全蛋變全垃圾車真係冇眼睇

講又咁講
當89S 281M 286M仲用緊12米雙層運吉個陣但284用單層要企又真係講唔通既

初一鬥快收車

收車留力搏開年

你講果堆線除咗5A 11都好難斬
8都好撚危

8 11唔危
8好多位都唔近鐵
11有黃大仙同佐敦唔近屯鹿線
反而3B 5A 21呢堆沿線有好多替代品

57M 改黎都冇意思

5A cut既機會大

38A 掛曬MMC

281M 冇記錯嘅話係要跳80X
89S就每日喺89D抽兩架車出嚟
286M就唔記得係咪要跳

雖然個人對精神病院0生好唔認同，但佢對5A個分析反而啱，最唔會死果條反而係最平果條5A

一來可以頂住唔俾20開分支入尖咀（20A開去西九站明顯志不在此，似想拉入尖咀）
二來，留條最平但全日30分一班（無人會反對留最平果條），換到其他平過$5.8路線取消或者進一步陰乾，對厹反而除笨有精

應該有人用6.5/7.0過海大法

同條鐵完全重疊有得佢揀

3B富山本身有5
21彩雲有26

荔廠無定向派車，接近日日MMC
海濱總站日日爆晒夠頭MMC

其實不嬲都係咁
夜晚時間夾吓真係好難咩

3條總站唔同

總站唔同姐
但麗瑤/祖堯落到葵芳嘅時間其實有數得計
既然3條線夜晚開緊嘅班次都係大致相若
編班次夾一夾提升個轉乘體驗佢能力範圍絕對做到

我都最唔想佢郁11
山谷道-九龍站呢段走線真係好正
希望彩虹道可以撐住條線

拉上54區
67A擱置

單純定線上，係
但可以留意下精神病院討論屯馬線重組個post大約34-37版提到一樣野，5A拉長咁多都唔加價係極唔似九巴作風，所以佢hidden agenda好可能係唔俾20A入到尖咀，就算運櫈都要頂住

類似道理，796P尖咀方向班次過早繁後客量差都要延長服務時段，其中一個hidden agenda可以話係唔可以俾98D康城特進一步做大
（19年果時厹提出過將98D全部早繁坑口直出特踢哂入康城開）

其實20A開去尖沙咀有咩用
反而去深長荔先有作為

一條上路一條下路

廢物利用姐
反正而家都係廢線一條

3B 5 5D 11K 21呢啲都預咗佢頹做/摺咁一兩條
但希望九公cut線之餘唔好chur曬啲車去大西北 可以學對面海咁做好啲點對點快線嘗試掙扎吓
塞曬啲客落紅隧巴嘅話 紅隧線要改革就難上加難

鐵開完之後一個站做曬兩條路 一樣惡做啦
係九碼嗰邊可能會離鐵遠少少 但道路網絡限制 好難打

去深長荔有796C/E21系 BBI嘅
但796C走線本身都有啲輸蝕

淨係到蘇屋

錯啦
運吉肯比5A拉去啟德係當屯鹿線接駁啟德-尖東
類似當初K16咁
屯鹿線全通代表5A既接駁功能已經完 運吉好大機會要佢摺線
亦唔見得連彌敦道都做唔到既20A會有誘因拉去尖沙咀

都係去土瓜灣 但條26又密又快過21
分分鐘行返去下路都快過搭21

咁樣紅隧線都改唔到

我都唔明
點解城巴會覺得啟德<>尖沙咀有得做

我估當初屎水係想做彌敦道多過做鳩鐵站
但比運吉以“當區持份者”ban咗
搞到要佢行依家咁騎呢既走線

難聽講句
九龍城紅隧線都係玩到東鐵過海就減班
cut就未必cut 灣仔同Times Square仲有客

東區香港仔都可能有客既

都係
不過東區有船 香港仔暫時無鐵就叫做有錢賺下

木廠街起步
上路5分鐘左右到浙江街橋底
下路感覺搭極都未會合

68個人就想要雙層

仲要隔離成大堆替代品

8邊到關事

運輸署一早計劃左11要死
另外85B 281M 286M 都係

大家有咩線新年行下大運

80M一早應死，86C問題要搞搞去

佢坐咗幾多單284先出文

乜撚嘢

80M可以改去欽州街,改經歌和老街,南昌街及長沙灣道。咁86就可以唔過河同其他86系重組

如果換到681P/680B/682A/985全日,286M/281M取消阻力唔大

咁多線做唔住可以換跨區線

曾經做過12年紅磡居民
3B,5A,11K,21係頹 11都有啲頹
不過5C日日單位數都多人到震喎
26根本重點唔喺九龍城
116嘅話地鐵車程都好唔吸引
106同上 下路唔近鐵又一大抽流水
5就表現正常

九新惡鬥既結果

21既話可以拉上安達臣/四順/秀茂坪
5D/A/C/5取消硬,已經有3B/5X/P做代替
用5D/A/5/C換224X/606X/跨區線/5X全日吧

如果我仲係紅磡撚真係唔介意你倒條馬鐵嚟
反正九龍城對紅磡黃埔人嚟講價值偏低
紅磡已經乜都有
倒條馬鐵嚟仲可以一鳩去到馬鞍山
係班下路人慘 地鐵站又遠 車又一齊cut

有咩問題

究竟係咪我記錯
定係世界真係變得太快起咗道門我竟然唔知
頭先返圍城特登坐265M係天華路美湖居落車行返去實地視察下

落車

第一眼見到嘅的確係圍欄後面嘅美湖居泳池

望向天葵路方向
咩門口都無喎

望向天慈路方向
都係唔見有門口

望返向天葵路方向
呢度真係好僻靜

行到接近天慈路路口有條分叉路

分叉路後面就係龍園入口
會唔會就係誤會咗呢個就係美湖居入口？

入到去龍園
最直接係沿緩跑徑行返出去天龍路

結論：
美湖居根本就無門口出天華路
唔清楚就話人戇鳩做咩呢？
最奇怪嘅係竟然唔存在嘅門正皮仲多過負皮
btw唔係想證明咩
純粹係條氣唔撚順要回應一下

海濱線平地載空派晒高載E500
31 235頂爆閘用ATE，235用牛肺BE爬山

可以換其他跨區線

會想懷念Work-2同W3新年繼續停開多啲

最好其實係93K終於有得縮線或者換尖咀線 終於拋走到個上路彌敦道包袱

呢個站落車嘅人都係行去天晴方向個十字路口，肯定有人過馬路去天晴，無留意過有無人轉左入三湖，所以我上次先問係唔係個個落車都返天晴

93K冇得改
唔少魚肯比8.9由山上搭去觀塘/旺角-上路
旺角東有班魚唔知點解會死等93K
加上之前幾次縮線都比人ban咗
厹情願減班做貴價流水都唔願再改線

呢個站根本係俾天晴用嘅

唔搭93K就要擁抱6C/F/紅小
咁93K行上路係觀感好啲嘅
上路個網絡又差過下路 除咗11 93K之外幾乎全部係尖咀/紅隧線

有時當鐵冇到嘅情況下我都寧願搭93K油麻地去觀塘唔搭1A

68個用青年已經要留後

唔明點解235唔派ATE係都派BE

可以咁講
唔排除有極少數人返去三湖嘅
又見過有人落車行去鄉黑吉吉燒

11既地區阻力應該幾大

有冇人試過九巴個epayment,我嘟2次都嘟唔到

我更加唔知11K邊到關事
聯合道 東頭 竹園 土瓜灣道邊到近鐵

一過年九巴積分就無更新過

拖卡兩架都爆

有一排成日要去油麻地 我反而係試過幾次發現1A去油麻地係快過93K 死亡交叉實在太嘥時間 計埋班次因素一定係1A 除非你唔趕時間只求坐得舒服

我覺得仲要睇下何文田轉車去旺角吸引力有幾大 有冇可能用6F改上路 將軍澳果邊平旺角車仲有95應該不成問題 93k點改都要留返觀塘-九龍灣 係睇個尾可唔可以直接縮啟德 或者改去尖沙咀
雖然我會想山上尖咀用296D做多啲

以你智商梗係唔知

89B收到20搞到雙向頂閘
明明往年CNY有加班車開到8-10, 今年唔知搞咩
好彩企10分鐘轉290A有位坐

今年有屯鹿線

296D上山

8.9/7.2 vs 4.9
自己諗

796p仲可以用黎頂296d

一舉兩得

咁212都可以,無理由93K唔可以改落尖咀

可以用95M同296M合拼拉出觀塘道及彩虹
取消98A正班再換298B復辦全日
98D/297/P全部飛培成路重華路
98C同95重組
咁93K就可以上觀繞,改去西九龍站佐敦尖沙咀

其實呢d鄉郊線 報站機好緊要
之前搭77K壞報站, 班行山友中伏

電車啦

耀東表示

600分有咩換

儲物盒

同埋啲情境彈台車？

Yes呢個勁垃圾 最後換咗儲物盒

開深長荔點行都影響厹利益

原來6F平到咁 當我冇講過 頹做好過反正而家都係20-30 當貴價98A/14/6C/F 沿路upgrade啲流水應該對厹係最好

6F仲平過6C

有30

慢撚到

疏到

濱景：派單層唔該用273咁嘅班次
但係又唔諗下華明住幾多人濱景石門住幾多人🤣🤣🤣

開咗TML更加唔使旨意佢會全日條5P啦

82K縮咗落圓州角就唔使偷89D啲雙層啦
單層行曬82K 89S咪算

九龍塘M線喺兩鐵合併打通收費區之後已經無存在價值

夜晚唔停果欄之嘛

本身新田圍顯徑穗禾火炭源禾都遠離條鐵

乘車習慣改變咗嘛
顯徑果邊個個都搭小巴出大圍站 邊會專登等281M
大圍啲小巴真係幾旺場，你睇吓63系果堆
所以如果新田圍有小巴落大圍站，281M 82K果啲可以揼撚曬

803K拉去新田圍

為左反0生可以去到幾盡

咁點解唔係淨係做新田圍-大圍站？

屯鹿線未開可以打爆架單層既

咁可以送281M上路

青山班友應該車牌都未有

0生大部分留言都on9
但班院友水平唔見得高0生好多
真正沒有誰比誰高尚

頭尾駁埋你咪區內線收到7.1 8.1？

里數同81C 89D差唔多
收8.9啦

講開又講 如果796C可以一齊拉去甘泉街就好（踢走垃圾K巴）

馬鞍山落大圍何德何能收到8.9

拉去甘泉街要收10.5

82K+89S里數去到20/21km喎
咪同89D 81C差唔多囉

慘
區內醫院線收8.9

如果沙田段跟而家82K兜法，咁全程差唔多20km

其實新田圍條天橋都起咗𨋢
唔係應該拉多啲線行後面走咩

要焗住曾大屋落橋

曾大屋應該係南行
北行係停到新田圍再cut出去？

當年286P都要收6.9
依家大概8.4到

唔得
巴士cut出去太危險

除非真係去九龍塘

咁唔怪得咁多年都無一條線北行加站

80M新田圍出九龍塘應該快過282轉鐵

以九巴算盤應該斬淨80M就算

不過人地嫌個站位唔夠方便

搞掂新田圍80M都未必留得低

儲物盒係點既樣?

80M殺到一早殺咗

42C大窩口留後
邊個天才收到20分一班

我見班魚如果40嚟先會照上

0生一d都唔on9, 佢咁多年來都係新城忠實打手+九巴hater
只不過佢之前抽親九巴水都比人插, 因為實際上九巴係做得好過新城, 九巴fans總搵到嘢反駁佢
好似舊年開始佢先轉玩低級紅高級黑, 膠talk班屎水fans 民智未開以為佢盲目保九, 事實上0生只不過係通過肉麻吹捧九巴嚟令九巴惹人厭
佢呢個策略又幾成功, 班真心屎水fan屎而家一見到佢留言就食曬春藥咁同佢罵戰, 九巴fans就懶得同班痴線佬嘈一早潛曬水

40一樣收20
38收到25

其實好心掉D行李架B8L去少人路線啦
次次搭42A見親都莫名火起

42A 荔廠晒命線

40紅日一向都20

243M 43B成日用直梯ATE 真係吹佢唔漲

索性唔撚改, 維持原狀算
點改都總有 pros and con

獅隧公路新田圍站的確唔方便, 但由無變有已經好大躍進(都未計 serve你新田圍嗰條A線嘅乘客原本搭 A41可以快d到機場)

咁多意見, 不如大大聲講 寧願282轉 A41, 反正有$6轉乘優惠

A41P真係搞搞佢, 馬鞍山+石門已經搞到條線超大負荷。

兩間都係shit

宋皇臺周圍仲有排起
土瓜灣就大鑊了

宋皇臺嗰兩條長隧道應該幾趕客

條3B應該可以安心上路

屯鹿線未完全開通 部份巴士線已經跌客
尾站範圍睇過好多次 下繁80係小左好多客

老母+農場道都嚇走晒啲客啦

情況同下繁307/373/680x/681類似

屌佢起埋𨋢都站位不便

如果飛走石門但係喺新翠入青沙你班人又肯咩

下繁港運城可以快過天后隊尾

識人屯鹿線開幕前收工會特登去九龍塘轉281M入顯徑 話總車費係平咗
（好似話東鐵一過獅隧貴好多）

點搭會平巴士果程都5.1

其實老新當年將796C由南昌縮蘇屋真係失策 畀曬位296C搶market 雖然海盈可能想要觀塘線多啲嘅

281M 獅隧口BBI轉87D分段

其實美孚唔塞嘅話 40未必輸 沿途少好多流水上落

SYP/HKU啲隧道都好撚長
但結果

因為要入顯徑，我估個人係計埋駁腳程803K個價入去

油麻地去九龍塘 5.7+281M 5.1=10.8
油麻地去大圍9.3+803K 3.7=13蚊

堆流水做得住
堆假X就

綠色線都係M線轉車平啲原來

當然大部份人情願比貴啲係大圍轉都好過鳩等281M

係呀 我寫明係收工

巴士最大敵人係塞車 偏偏黨鐵時間上係最穩定

收工281M係逃生門嘅 以前803K大圍條龍好恐怖
不過而家當然冇呢支歌仔唱

803K恐怖極都係密車 仲有88K同46X做逃生門
281M一走就半粒鐘

80M其實都好多人下繁係九龍塘搭
新田圍落又快 或者唔想火炭行上穗禾

呢幾年係咁將啲X趕入電車路
18重開已經得番幾條鹹魚
不過18X改咗繞道+A12收咗皮/720收車之後似乎係好番啲

穗禾不嬲慣咗係沙田轉巴士/火炭轉小巴
好少搭80M
反而新田圍搭80M就真係好快

睇吓去邊囉
尖東條隧道都夠長
269 B咪一樣爆棚返天水圍

過太子道東對面上車咪一樣
南面你鍾意可以行地面，未起好噉解

土瓜灣站美善同道嗰堆公務員樓已經講緊話會重建啦

黨鐵近年嘅新站最仆街就係起到個出口老連咁遠嚟搶客，生客唔識路見到個入口就已經on99走咗落去

西港島又係咁，而家屯鹿又係咁，跟住運吉又借機將啲同個月台差成幾個街口嘅巴士減減殺殺

40其實係輸硬，不過唔會輸太多就真（只要唔係長荔廢特班），所以既然大家都20分一班，只要唔係前後腳嘅話見車上都合理

我地巴膠就會計較啲隧道長遠就唔就腳姐 街客係覺得好正常 總之鐵就穩定
鐵自己又慳番 本來兩三個站先做得曬嘅一嘢對喺迴旋處當做曬

西環電車路
係善水自己收車放棄

善水以為用假快線可以搶錢呃魚
實情係啲魚一早忍夠巴士衝曬落鐵
又自亂陣腳 好好地水街直出走去正街支西燈
啲快線瘋狂加站不如正正經經行番電車路算啦

首先西港島線真係深，所以本身唔應該亂減班，等客用腳投票；宋皇臺站要過世運同宋王臺道，對九龍城同馬頭涌，既然一定會起同減班，梗係要求有隧道直達。唔爭取，咪好似慈雲山噉慳返唔起直至拖到而家都係得條連接差嘅運輸帶天橋。冇隧道，客照跟路牌行，官照殺；有隧道只不過生或死都舒服啲，保鐵嘅唔會理（遠少少已經肯轉車用綠Van接駁），想保巴一樣可以用埋一份，而且叫減少咗過馬路行人。

馬鐵本身就係市區火車混合近郊地鐵，唔係純近郊地鐵，個項目係一條直線冇得兜左兜右，多站就打爆返東鐵、觀塘線同荃灣線

畀我油麻會搭81C轉
81C轉281M $8.9+$0.1
要快81C轉803K $8.9+3.7

8H本身都唔經架啦

我覺得又係烚啲人唔識計路程
個出口喺九龍城範圍內啲人就當出車門就到

噉的確係淺過港島線，而且會有地下街。雖然九龍啲路正啲，但距離一長，穩定同班次已經削弱方便個優勢。

有40A都唔知留部長荔街特別車做乜柒嘢
係為咗浪費東九龍賤民時間定係油錢太平搵位燒

吉吉燒✖️
有/無叉用✔️

只限夜晚收工之後，廢事轉車

九巴唔肯拉6D落觀市,40個問題好難解
要做長荔深特快應該搵296C/298B去做

269B個問題係非繁客量唔掂
其實269B取消天北特班再改天南逆走天北直出

有排成日去世運影車。

如果比例無錯其實唔係長

關新翠咩事

有叉用執左啦
同一個位變咗吉吉燒

新翠：經紅梅谷路，停車啦
經大圍/沙燕橋/翠榕橋都唔係好順路，獅隧龍翔道可能更好

又唔見980X/981P要停新翠

依家76K做緊20一班

76K會開加班都算少之有少
Btw今日痕車妓淥猿使唔使去西貢開工

即係過咗轉車站就調頭入城隧

東涌幾百人等車入大澳

270B都有加班車

46U

初二都有，當時幾十人等46X，
部車停轉車站尾打死火燈。

其實真係應該要有
不過號碼唔好叫46x

返出東涌還要精彩

不嬲假日中途站要靠11A/A35打救
23就一時時

其實1R係咪應該開埋黃昏出市區

學92R
Fat fat

平時禮拜六日長沙水口貝澳果堆都要等一輪先有車有時放棄出東涌直接過梅窩搭船算

直出欣澳站掉頭

OUT OF STOCK

應該啦
出仲好賺過入啦

年宵巴士櫈現貨賣清

係喎
289R 同 92R 都係開出

或者開11R 大澳去尖沙咀

我見港澳碼頭好多人排隊等18x 似乎18x既改落策略幾成功

289R呢四日有沙田開入黃石

厹美學 紅大字終點站
跟住個站就細字做咩英文更加睇死人

只往
城隧轉車站

FOR
Shing Mun Tunnels Interchange
ONLY

咁唔會仲清晰咩 想靚咪上面繼續紅底白字特別班次

唔係紅鸞道咩

開青衣都fat fat

正想講
個城隧轉車站可以再細啲
除非電牌都有特別顯示

要求九巴申請開萬宜路巴士線時可以改為復辦T6改經寶寧路,培成路,重華路,頌明,景榕,將轉及啟田道

再復辦698R+692P拉去東壩改經坑口直出

依家東涌e33條隊已經好恐怖
長過隔離e34系到一倍有多

學某某咁講兜啲A線入東涌救命

點解AVG引擎聲比紅蛋橙蛋低沉咁多
明明引擎同波箱配置係一樣
Btw VS9188 表現唔錯, 跑屯公爬咗269D舊頭同60X ZF橙蛋

嶼記邊識做生意
連好好地整個站牌都未必做到

人多有旅遊巴加班已經好好架喇

92R
又可以掠堆紀錄猿水

ATR?

係

點解尋日我入西貢就無

顯徑直出海福

其實港澳碼頭去太古及之後，720定18X快d

因為直出
尤其係平日朝早無720

佢經尖沙咀 不用分那麼細

有人拍過 西灣河做終點好似兩邊接近打和 18X快少少

720行多左個街口 不過2個都有對西灣河黎講嘅趕客位

太古圈依家越黎越塞

唉
722快過720

早幾日整路差唔多塞返去東廊

第時東鐵過海可能係會展轉7字頭快過轉紅隧線

即係私牌車載客

唔整路都塞啦
只不過係全日塞定下繁假日塞

新界東就落觀塘轉啦 會展轉要20蚊+6.8
柴小都係118東鐵

小未必會118
788坐出灣仔北應該快好多
落觀塘轉要轉兩次 金鐘應該方便啲

個重點係車費問題 雖然咁轉唔洗兜柴斜 但係要比多成8蚊
上水10蚊落紅隧 再加10蚊去到小西灣
上水去會展應該跟去灣仔個價 即係21.5 仲未計788程6.7

世運唔係繁忙時間其實算好易影

X46

978轉788表示

琴日跳258D 260X

老母其實只係觀感上近東區 實際上啲車唔太方便
606又兜又疏 紅頂貴又無定向 694番港島淨去啟田
都係乖乖地大隧轉682算

仲記得以前中學番中環 好少揀722
以前722少車好多 仲要改兜交廣掉頭陪塞
估唔到到今時今日 720收車收到722仲易等

趕走碼頭 換黎電車路

畀我揀等車時間差唔多情況下會搭18X
沿途少好多塞車黑點
同18X通常多啲舊頭厚L
如果係西隧線轉車嘅話 我寧願坐落銅記轉2X最好可以落天后食4.6分段

不過104 113 171個堆就

由結果嚟睇係啱嘅過咗繁時怡和大會堂冇乜人流

開咗條連接路真係好似多咗人喺屯門去東涌
淨係去行街變多咗客出嚟啦（雖然唔知東涌有乜行）

東涌去屯門
同埋多人去大澳梅窩

E36,36,37開咗仲多
全部屯門第一站都係大會堂
依家屯赤轉車站去市中心都16min
E36嗰啲應該可以快個幾兩個字

唉元朗E車可唔可以唔改行屯赤呀?
唔想塞屯公皇珠路呀
仲要屯門人都上埋來爭位坐

米已成炊

冇可能改

你肯比幫手比大欖隧道費可能唔洗改

一車130
仲未計油錢

遲啲做起左就有skip屯門特架啦

點諗都無諗過 722 東行可以穩定過 2A

反而A43 A44仲未有消息
聽聞試車慳嘅時間好少
btw E43應該已經難產 開咗實蝕到仆街

曾經都冇諗過1A可以同91一樣咁疏車

上年先知296A原來可以一部車行晒

一代線王

咁快有片嘅而家科技真係發達

93K：機會嚟啦飛雲

唔塞車4個字一轉
半粒鐘一班啱啱好

咪又係左手交右手

兩間唔同公司點樣叫左手交右手

有無人覺得tko隧已經超越紅隧成為塞車一哥

其實咁幾好 又可以善用資源
以前77總站下個站香港仔

唔會開架啦
聾混最想你A轉E

搏人ban佢
跟住人地要求開線就可以話返人地當初唔要線
47B當初都係咁
轉頭翌年開條43S收貴人地一蚊

47B好似係葵盛嘈俾人削資源

仲有某小巴公司反對

當年傾掂晒數
係厹主動撤回

去SKW仲有8仔

弱智肛交同建制係盟友

大埔公共運輸會議討論富碟開K巴，屯元天線，就係冇人講富碟同白石角一齊做

E43招標吧啦
諗吓都知開咗都只係做吓樣

都無諗過
非繁會做到60X閘長

無減價又無得上7樓
我都唔係好想佢改

癡撚線，點估到907C加班會衰喺區議會
屌你老母馬鞍山開到車海咁，大埔仲喺度嘈307減車
得5成客量好心就唔好霸住條路，攬炒埋307P同678啦

後者咩玩法

咁係樣衰喎，907c開兩班要斬307 4班車喎，條數好似唔係咁計啦下話

我意思係，既然有907C，就唔應該再放咁多車落307，
變相其他一定要行東隧嘅路線都要陪塞。
雖然307本身都唔密，但少1部車已經好好多。

下繁得50%載客率既垃圾線, 加返兩班907C比你算執到啦
計我話老九屎水同運吉根本就太淋善, 係而家成個政府當區棍冇到既政治環境下仲諮詢乜春, 想減班咪直接減囉

有減咁多咩？
睇17-19同18-19應該都係exactly減2班。

Anyways 我覺得樣唔樣衰其實唔重要，
你冇咁多客嘅，keep住啲車都冇意思，
907C喺急庇利街尾車都上唔晒又好好睇？

搞681咪得
之後咪可以將資源搬去907C
307又唔係坐唔滿，何必要搞走入境、銅鑼灣班客

減完307出撚左事邊個孭鑊？
你唔係諗住班公務員會問責呀？
幾大都拉埋DC厹屎水落水啦

屌你，加返兩班車係天經地義，
唔好借啲意幫巴士公司縮數，混淆視聽

681係完全唔關事架喎，佢要減就留返沙田處理啦。
我覺得你可以challenge 55%載客率係咪真，
咁會上都有人提出過呢個質疑，
但之後講到55%都唔應該減班，就實在太不切實際，
同埋要考慮中上環仲有客只係因為907C疏+唔知上唔上到車。

今日踩單車經過見到都幾多菲傭等76K 去元朗
去上水方向既76K 頂閘, 仲要連續兩架痴住一齊行, 都算奇景
係咪因為撞正新年先會咁

其實擺明係307太塞
根本個段時間反而大部分開907C
307自己入境署起載算
天后客分分鐘搭307P都快過塞東廊

可以將307星期一至六上繁永吉街特班取消加落307,再307星期一至六上繁往灣仔北,下繁往埔中縮去灣仔北,改經菲林明道,軒尼詩道逆走至永吉街,西隧,青沙紅梅谷路,改名907
咁907C就可以取消換307A改經西隧,埔中,青沙,拉去大埔頭,加經頌雅路及富蝶
307P埔中後改經寶鄉街,加星期六服務,改名607C

681其實可以星期一至六上繁往港島可以改經西隧青沙,下繁往馬市可以縮去金鐘,改經馬師道,紅隧,一幹天橋獅隧,並拉泥涌,加經錦英,烏溪沙站,迎海。
980X加星期六服務,上繁往灣仔飛馬市,取消680X去加980X班

夠攝三部紅頂

681減完啲車都用返係馬鞍山啦
成日謀住隔離區資源

唔好唔記得307唔係行時段
一減就九城一齊減 係2架307換2架907C

其實不如下繁307唔好兜上環 掃曬啲上環客搭907C仲好啦

民意就咩都唔理
係交通一定要諮詢諮詢再諮詢

以前反而不斷行政指令殺線

人地載通大股東嚟
每年靠分紅收息過活

82k

諗起嗰時107又係咁樣

以前城門/ 大老山隧道通車 嗰種大型重組相信都不復見

掉返轉咁講 試吓果陣話殺590/590A換一條鴨脷洲-新界西嘅線 啲人會唔會咁大反應

屯赤都變成分階段

鴨脷洲去新界西會唔會遠左少少呀

可以荃葵啫 唔係屯元天

老師又中

屌 我唔撚識荃灣 鳩噏都中係咩事
比九巴開就發達
荃灣-西隧-瑪麗-香港仔-海怡 仲唔搶死你970

無利可圖 完。

170都無得執

港大->堅尼地城->薄扶林道？仲要再兜田灣？玩咩？

落西九龍整條936翻版

開去數碼港咪算

170主力都唔係做南區
雖然自從景隆街直入香隧之後下繁可以係紅隧坐滿過海

307 cut 4 班唔係唔得
加返入境處起載咪得
不過307中途起載即係偷雞
唔可以擺上會傾
但而家的區議員唔興玩枱底交易
所以咪咁

而家呢班唔識玩啫

一係307下繁一拆2算鬼數
907C加班
307下繁經龍和道直出入境處再跟307原線去東隧 唔夠客就踩到入北角上東隧 改叫307E

不過2019 680X上座率都有81%
但307係2021得55%

厹班次得74個 笑撚死

兩繁 970系做隧道口加班車都可以半滿啦
係上完佐敦道塞再塞彌敦道太趕客

佐敦道+彌敦道真趕客
其實有一兩條行咪得，唔撚明點解970 970x 971三條都要行曬

一來南區唔係旺區 荃灣去呢啲地方需求應該唔大 加埋南區啲屋苑太分散同埋要爬山 冇乜肉食 開多幾班934好過
二來厹本身係南區冇乜線 變咗私車有困難又會比屎水嘈

971做堅尼地城
970華富數碼港
970置富香港仔
同埋唔見得用大角咀出會快好多

其實係 本身我都仲想提吓X970加班 但唸吓大角咀內街 旺角道同新填地街個衰樣都係算

香旺小巴都做唔掂

以前手起刀落 區佬邊有得惡

970系開條新，學936咁長沙灣出，做埋美孚葵涌果啲？

以前城隧除48X、47X、73X，其他大落新資源開
對比青沙用無資源廢線改到幾不像

美孚、長沙灣請轉搭970X/905/904，
做荃葵，跟290系直落葵涌道就合理

個陣仲有市政局 區佬個權冇咁大
但佢交啲咁既數據出嚟好懷疑係咪有心想907C加班

其實香荃巴士繁時做一兩班係試水溫ok嘅
而家930A西區基本載空
但前提係唔該930X開足車先

46X本身係48A
而40X 43X 49X本身做緊啲地方都係咁開新線

46S

好似有啲班次要轉行紅隧

依家搭巴士 總係有啲人 有啲就手機播片播到大大聲 有啲就講電話唔識控制聲量 依啲真係極討厭

試過下繁荔枝角出港島 先坐37入葵廣轉930仲快
好睇西九啲路生唔生性 唔順就幾個位等到天黑
元州邨-欽州街
大埔道-旺角道
西洋菜街/洗衣街/亞皆老街
計落其實兩繁直行加士居道落紅隧係最快但點快都唔夠地窿鬥

瑪麗華富置富香港仔冇黨鐵

46P下繁有46X跟前，返四美客量唔掂

今時今日沙田區城隧49X最密
2000後出沙田仲做到12分鐘開一架，48X 25分鐘開一架搵鬼搭

904 905是旦一條改長沙灣出，做荔枝角特快喇

905A就係，客量好似一般

唔夠客

楊屋道唔知會唔會嘈
我覺得做數碼港好過香港仔

以前路延長加價都無聲出
明明路線不變但都要被加價
原本287x 都係咁
係區佬嘈先無加價

今日見到有更新呀

入青衣諗住食埋279X條水啩

你係0生fans?

E43行埔公沙田段，點同欖鬥

呢個係舊，上個禮拜update咗係80%，
source上個post第一頁有

同時段905頂閘 905A有半車算好

靜啦
收工靠佢保持社交距離架

咁你又定
開咗嘅服務冇咁易拎番走嘅
至少點都做得好過904先

前清泉978A已經玩爛咗

969A

969A有咩人會搭

930A

兜西環

905A咪又係兜西環

唔知有無old news

今日KZ2356又92R

果然又掠巴膠水

6.8 -> 18.7
fatfat

唔可行,905A都係坐滿
反之905A取消,905P拉上麗瑤,改西九龍特快
904就拉入華富,加經域多利道
971縮去華富及維港灣
970X拉上石排灣
970縮去華貴

所以應該復辦T6,698R,692P假日單向拉去東壩加經西灣路,福民路及西貢巴總

可以開條290R西貢去荃灣收21.5

磨爛蓆唔肯開車
你坐埋我嗰份

點解咁多cm唔見咗
#434 #435唔見咗

你完全封鎖咗某個user

叫埋屎水開792R漫遊將軍澳

434 435係鳩talk走出嚟 睇唔到啲cm都唔緊要

條友真係好撚煩 咁多建議就落街同區議員講啦 個個reply 都係話開呢條開個條

我而家都想建議個金仔老母塞返佢個仔落肚

ATSE d fd?

今日同女仔fd由sogo各自搭車返歸
行到巴士站前1分鐘送左2X車尾 而佢自己目送8P車尾
之後正當我地傾收車同話屎水係柴小巴士公司 (佢都同意柴小地區巴士做得好過西灣河) 嗰陣就黎左部8P
然後2X再過2分鐘就黎左部鑽頭

今日居然無咩點收車

屎水應該鍾意開條經啟隧將隧開落尖咀既線多啲

92R比屎水做

R796

厹睬佢都傻

落到TKO淨係停重華路
出到九龍停轉車站 九展 之後跟92R 收16.9屎水好願做

8206 E23A

區佬唔理佢架
轉頭咪又返嚟連登

坑口直出
坑口撚濕哂

你要諗下如果有特快會搶到幾多0066客返黎

點解唔用98轉 仲平啲

有258P即係兩味時間 我諗用98轉唔一定快左 (不過非繁最快係98+258/259D+63X/68A)
同埋條片講明呢2種搭法唔係最快
所以真係參考下就算

另外將轉九龍方向開埋 我諗797+798+263+63X/68A都係潛力股
不過只限非繁

巴膠po 回下呢D野都冇所謂 屌佢係出面D po屌緊邊度好住唔好住都會見到佢建議呢樣個樣 煩撚到痴線

下面呢隻算唔算準巨式搭法

斬咗80m間模型舖使唔使改名

其實唔明啲人點解唔搭去鑽石山搭 明明都係一堆人黨鐵轉

鑽石山冇小巴同要兜多十分鐘

唔洗
取消咗個名應該仲值錢啲

小巴一次上得咪最多19個 仲要塞到回唔到車 真係傻既先搭

巴士15-20分鐘一班
小巴密密嚟

好多人有鋪癮鍾意死等小巴
外區客十年都唔入一次西貢都算
年年ust 開sem都大把人死等坪石小巴

好多人既定印象就係小巴＝快
巴士＝慢
所以同小巴直接競爭既巴士線冇幾多有好下場

真 搭親91M係上層見到班人排到去消防局等小巴就想笑
佢地成日覺得死等小巴都仲快過巴士

85K同86K改大循環得唔得
沙田站做定時點
86K返馬鞍山改行源禾路 85K返馬鞍山改行富豪

91M 261

仲TKO？啟德啦

Same
係科大四年來 係牛池灣搭小巴既次數屈指可數
次次都心諗：慢慢死等小巴啦 我走先啦

落坑口睇情況 始終91M落坑口都係停北閘同埋平1.2仲有拍卡機可以用
坑口上科大真係小巴見

咁261 真係慢呀嘛
小巴市中心已經上路

261 仲要碌到富泰
261X 又要繞經柒點

261厹抵死 自己唔開見人地好客又想分一杯羹

42M表示

某版友最鐘意嘅298B如出一轍 好彩收到皮
261就冇咁好彩

仲有92 75K

91M仲有海量轉乘嘅
旺丁唔旺財咁囉

其實點解老九當年食過 276P甜頭, 但早年對261嘅前景咁保守

加到癲左 一程車出黎見到over10架92 96r都4-5架

92平日非繁比小巴打殘架喎

可能遠掛
個陣天水圍又係先啱啱開始發展

299叉都唔輸蝕
成個西貢都係巴士同巴膠

其實呢啲地方得一條路 就算快都唔會快得好多啦前面巴士拉龍/埋站但無巴士彎咪又係一齊等

481A唔快得49X好多

小巴易打爆飛車變直達線 巴士係社會責任照顧沿途乘客

仲要差唔多架架頂閘來回厹發大財

綠頂都叫做好啲
最大缺點係真係快果啲路線好多時唔總站上就好可能冇位

紅頂就真係收得皮
屌你要等你儲齊成車客先肯開車
總站開唔滿的話就死兜爛兜兜到夠客

好多時係巴士站等車
啲紅頂經過就行過嚟閃燈驚死你睇唔到佢
最後冇人理佢就死死地氣載空氣走

如果快過巴士都唔介意買時間
屌你同巴士一樣碌車仲要畀貴幾蚊又冇八達通
話可以電話留位 原來打完等得仲耐過巴士
真係咁啱撞到先會考慮

諗起愛民紅van 開左地鐵再少左人搭 唔係繁忙時間隨時等成半個鐘先開車 睇apps行去搭18/8好過

其實九巴係咪打錯算盤？
273單層車海其實塞埋果幾部電容巴落去都好合理
反而284開15-20用返雙層好過啦

咁點解唔係86K全日源禾路？
大涌橋比曬803做啦

可能因為華明冇得叉電

最好擺曬啟德咁鍾意sell啟德做環保城吖嘛

早幾年編單層車入去嗰陣無諗到開咁疏

都得嘅 但可唔可以同時換40X上跑道

話時話啟德堆電容車係咪收哂皮?

40X源禾多唔多人上車去葵興芳快極等埋大埔公路擴闊

多 個邊好少坐48X去城隧

除非284開返5-10啫唔係用單層真係搏屌

唔快得好多
要等T4先會快到

803上到車先算啦

厹:想有位坐咪搭86K

你都要夠密車先得㗎

試過喺濱景等, 諗住299x 284 86K叫3飛, 全部10分鐘過外

車程就快既
計埋等車就

85K

4飛一樣可以一齊到站

299X每星期車海

仲有67K同810

既然石門有咁多車去沙市
86K改源禾路個阻力喺邊

冇人話阻力係石門到

香旺係一個成功例子
倒晒啲客落970（X）度

其實有apps好易等啦 以前無apps就話

係厹司40X個錢箱到
利申 寧願沙火行過去都唔益厹司

你唔比大把人比

284有咁疏開咁疏再派埋單層引人坐貴車幾好呀
都係為公司收入着想

同理而家83K都係過密, 反正開10定12定15都唔會夠小巴鬥, 不如收到30分班迫人坐89X 49X 86 80K好過

香旺回程都ok嘅，喺金雞快上齊客的話就直飛南區
但去旺角尤其非繁就真係on9，要等佢兜華富，慢慢碌薄扶林道，再唔夠客的話仲要落埋西環先過海，堅搵笨

我真係從來唔慳錢
係唔明香港人大部份都好似無腳咁

不如A41拉上黃泥頭
49X 89X 86 80K 83K全部收到兩粒鐘一班
迫人比22.3坐A41落沙市

強烈要求所有A車車海班次

馬鞍山可以搵A41P兜源禾沙市同停城隧, 烏溪沙延長去大學站
到時可以取消晒284,85K,86K,87K,289K,810,40X,43X,48X呢堆平線
增加巴士公司收入

請賜教，下繁中環去TKO，
690->296A已經係最快？

利申：月票撚+盡量唔搭鐵

船轉215X轉296D

我會104女拔過對面坐296D
東隧真係買佢怕

270？
火車站隔離就水廠 配套應該冇問題

83K係靠含大

任何一條經灣仔道紅隊線 215X 296A/C

求其一條9字頭線
九龍站轉215X可能快d

我去九龍灣就會咁轉
但驚咗觀塘老母

山谷道轉296D/796P

歐化轉98D/296D（視乎你去將軍澳邊度）

淨係黃泥涌峽邊有咁多人搭呀

人地有厹月票
將隊而家威力唔睇得小

比多個選擇你
905轉296C

$11.4真係幾大貪下
遲啲可能有9R去鶴咀

係咪個個寧願一程過，平嘅 92 都唔坐

善水9號
不過9號行紅van速度就真嘅

64k

香港人一向搭車唔係價錢行先

905A已show比你睇沒客
一係就拉上麗瑤,加經荔景山路再睇下有沒客

雖然慢但係,91系平日繁時可以頂閘的

只要最後係經將軍澳隧道入去
就只會係690最快
因為690最塞就係將軍澳道，觀繞落嚟只會更塞

但係690中環下繁6-7係城巴時段

就算喺石澳紅van去9號總站R人搭佢哋返筲箕灣
都冇乜邊個會肯上

九龍站就直接 296D 啦

以前係香旺同970系列鬥閪
瑪麗山道等十世都上唔到車
自從開咗黨大站之後970同香旺都縮
一眾薄扶林道線同黨鐵成最大贏家

仲未計膠鐵站起咗咁多年
佐敦道閪到唔知倒走幾多客

條797應該改全日雙向拉入尖東及工業村,加經漆咸道南,梳士巴利道,紅磡道,德民街,馬頭圍道,土瓜灣道,承啟道,宏廣,宏照道,石角路迴旋處,康城內路及百勝角,換796系縮去將軍澳站,796X改行漆咸道北,紅磡車站及理大。

宜家冇車等人啦
次次架小巴去到愛民就即走
不過巴士有eta我計好時間去搭好過

基本上86K已經可以直接飛亞公角街,再86K+85K改沙田站循環線,往馬鞍山改經源禾路及翠榕橋
條86S可以改行沙田圍路,40X就可以飛亞公角街

唔明 點解仲要搭多程215X

尖東直出漆咸道

忽發其想 93A會唔會反而快過將軍澳道不過都係要過咗老母嗰關先

619X狗屋轉車也可

依個方案又點睇
船轉26X 一到彩虹邨即刻落車 行入去牛池灣街市上290系 避彩虹老母

不過除非好趕時間 否則下繁呢啲時間我寧願慢慢坐訓吓教

如果灣北唔塞嘅話641轉會再快啲

其實會唔會101＋91M最快
又唔經觀塘，又唔經將隧

唔會啦
690轉296A塞埋淨車程應該都係70分左右
690兩巴開車好準時

690下繁去北角要40分鐘

未計將隧塞車70分鐘都唔知得唔得

收17蚊唔係個個肯俾
收得平又追唔返西隧$85
行紅隧 =

930x 開唔足車
灣荃紅頂又唔生性
點攪

等半粒鐘
行都行到上去啦 如果你識行

95M先係最快
曉光街太兜
根本就應該95M同296M合拼拉出彩虹觀塘道
296M廣明特班可以拉去油塘,加經秀茂坪及藍田山
93M轉雙向拉去油塘及工業村,加經將南康城百勝角清半
然後復辦298B全日取代98A正班
93K就可以改經觀繞,彌敦道,梳士巴利道,九龍公園徑及廣東道至西九龍站

9巴934號線⋯⋯

開埋學唔敢講
過年前半個鐘就得

omsi 好似冇做cpu多核優化 淨咬你單核cpu
i9 +3090 都應該會lag

係冇可能玩到60fps

應該塞埋車都係行東隧將隧最快
其他方法一樣有唔同位置塞車 相信點追都係打個和都證明將軍澳過海巴係幾咁難做

4叉頂盡都係等兩個字啫
反而想知住富善嘅人會唔會死等5叉

以前收$15.3年代都唔知幾咁好執

唔會
埔中行去富善好近

未有鐵姐

以前4條巴士+1條小巴依家變咗得兩條巴士

咁好執690就唔駛比人係咁減班 691 692 就唔駛死

以前冇鐵獨市都唔好執就真係死得

好恐怖 正話搭左轉619全程 要75分鐘 俾著619x可能50分鐘就攪掂

嗰兩條線唔執應該係啟田道養住

東區嗰條應該都有一啲寶林客
另外北行10.9

其實690系應該改寶琳逆走上山兜藍田山
691/693應該拉入工業村加經將南調景嶺唐明街康城百勝角清半,693轉平日繁時單向

條694應該改行欣景路,佳景路及寶豐路

山上個條夜晚都唔少老銅客 可以坐滿過海

又有幾個cm唔見咗

竟然只係坐滿,應該來回改上山安達臣同埋藍田山去boost個客量到100%

訓醒見到推咗咁多開心入嚟追post 點知乜都睇唔到

你懂的

我仲未完全封鎖

呢排有開 6 號特車黃泥涌峽止步 做行山客

因為去左房署果到等人姐

夏天唔會想行

東廊排入東隧未必有著數
北角上打尖有時仲快

2A開20

行落都好啲
行上真係辛苦

四叉而家北行收撚到傻

院友成日吹奏既山路竟然輸到冇鞋挽屐走

應該大把街客落車冇拍多次卡

15號開15分鐘班
到咗交易廣場已經要留後

今日都留後咁堅?

唔洗爭 黨鐵又驘

仲要夾埋金鐘灣仔留後嘅人數可以打爆一部車

頻密收車 》灣仔

唔該晒咁多位ching先
但我已經俾個fd放咗飛機

測試條友都幾撚柒
去寶琳擺撚到上山都輸晒比黨鐵
仲未計觀塘最多人啲位係晒apm個邊 個迴旋處又出奇地冇發癲
去坑口個站頭擺撚到A29出公路第一個站 又完全冇塞車 黨鐵又送晒車尾都係快得1分鐘 坑口最多人啲位又黨鐵驘晒
呢兩個測試反映無論係巴士/小巴行山定行隧道都係輸

但其實近呢兩年觀塘老母發癲次數少左同冇咁嚴重

一來應該武肺,
二來應該真係少左dd車入開源道黑洞, 就算塞都係開源道自己塞撚飽, 好少倒灌到去觀塘道

反而新清間唔中倒灌到星河明居同埋采頤花園, 即使武肺都係咁

你平行時空嚟
發癲次數真係少咗人地都唔洗開個page屌啦

好似話黑警有巡多咗
應該都有少少幫助
但我想講每一區都勁多違泊
點解得東九做嘢 其他區啲狗死撚晒去邊

吓黑警專堵塞東九架喎
十次有三次都係黑警搞到塞

你就平行時空

你可以話人地出古惑Set個起/終點令到結果有偏差
但係單睇佢幾段片既行車狀況絕對係近兩年既一般交通寫照

我隔日就要放工時間經過觀塘老母,
除左年三十晚新清大爆發之外. 次次觀塘老母都好撚順

你收工收8 9點咪順囉
如果3-7呢段肯定發晒癲
雖然我覺得巴士公司/運吉都唔會考慮車程快慢既問題先

就算路面狀況係咁都唔見得行隧道有優勢
加上去坑口個段仲要係非繁冇乜車
黨鐵又密又穩定已經夠送晒啲客落地底
行山都仲好啲 起碼食到堆山上客叫有啲揸拿
行隧道九龍個段唔夠快可以係咁先

唔會啦 佢個時間隧道完全唔塞 就算set 終點係厚德商場 a29 都會快d
用佢條片計落寶林既話應該290 地鐵同a29 都唔會差好遠

人地出咗閘架A29都仲係公路喎

地鐵落車都係要行 佢條片都偷雞到用A29個站做終點 咁咪當寶林都係用a29 總站計數 一上一落 差唔多啦
如果佢條片拍落去 我諗最後會係地鐵快a29 幾分鐘 之後隔幾分鐘就到290

咁樣擺厚德商場都好難慢過A29喎
A29仲要唔停重華路

地鐵落車穿東港城行過去應該都快過A29新寶城/南豐行過去

sor 唔記得講我淨係睇佢行車時間我冇計到佢等車時間

所以咪話唔係行唔行山既問題
而係山下根本好難同黨鐵鬥

講真 而家下繁返觀塘真係日日有黑警係開源道趕車 下繁入開源道係三線暢通冇違泊
不嬲唔搞大佢都唔做野 真係有咗個page先日日有狗趕車

所以點轉都係塞將隧嘅時候 690都應該唔輸太多 215x老母+轉兩次車 296d就觀繞將隧仲甘

下下話慢過黨鐵1分鐘就唔撚洗做既話
可能只係得返276A呢類先有得做

106都收到15-20 善水

坑口撚不如返病院？
嗰邊無人睬你咩

唔會
因為91M而家有半條線都係碌到仆街嘅碌神

不如290 290A 290X喺黃大仙西行唔好聯合到站先
只係將290X開車時間拉後10分鐘就夠

邊個話慢過黨鐵一分鐘就冇得做
又唔見6號冇得做

但精神病院班坑口撚好鐘意話隧道車快過290 分幾兩分鐘就係咁jer 住話唔上山呢

佢哋有米咪由佢哋日日搭A29出城囉

佢地嫌102貴㗎

果班坑口撚固然煩膠

但精神病院有班友日日吹奉行山好, 但倒頭黎新清塞到hihi就睇唔到, 就算唔塞車都慢過黨鐵十幾廿分鐘又睇唔到, 真係沒有誰比誰高尚

咁你咪過病院感化佢哋囉
連登都要繼續睇青山大戰真係屌你老味

對住康城就話幾分鐘姐兜埋都唔得

如果感化到既就唔係精神院友啦

今日東廊東隧觀繞大隧全綠

勁難得 1743觀塘道上38 1812業成街落 無塞但司機碌車

新城市都冇塞
907C今日直剷都唔洗比人屌

終於坐到9卡

上水連續2班9卡，九龍塘條隊

咁都搭中

今日西貢繼續要車要人

今日無左R車

五毛啲Reply就咪覆啦

今朝仲順過上個禮拜
東西兩邊都係

雖然唔係大埔人
但我估907C要喺對面等車又唔係多班都有啲趕客

洗唔洗加佢入三毛名單

天后就102轉271 72x好過

on9 冇人搭做乜要開車比你
邊個係莊邊個係閒分清楚未

102 271 72X都係塞

三毛名單
1 R730(已bam)
2 56185@258D #271600
3 秋本_五十鈴 #54058
4 N700S #57827

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

明明907C返大埔跟曬307咁行
啲人都仲係寧願塞東隧大老山嘅

搭單，681P可唔可以縮落金鐘開
邊度仲有有人會上環上681P㗎

好過東隧同大老山

當年好憎坐呢幾架嘢
俾成40蚊嚟架假豪華車

但今日睇返都好過坐公廁車

681P兩班就算啦

主要係上環可能會白等907C，最後上唔到

所以話灣銅唔夠載完全係多餘，
有得揀907C，中上環邊有人搭307

做生意有賺有蝕㗎啦
淨係識諗縮數
你唔想做未執柒咗307
開小巴大把人接手

出城頂閘 入大埔運凳=50%

架X42C好似唔係好掂 同42C差得遠

42c縮去青衣站

我喺上環返沙田都唔會等982X/985
寧願喺對面馬路等182X好過，唔慢太多又一定有位坐

你話路權同陽光呢類非專利
蝕錢唔做生意就大條道理

但九巴同城巴係專營巴士
最唔應該出聲就係專營巴士公司
唔係港共批個專營權比你托咩

而專營權附帶嘅好處
專營巴士公司就要係公眾利益前題下
提供合理公共交通服務水平
即係蝕錢都要做係正常

等同於九巴92旺丁唔旺財
呢幾日西貢旺過旺角咁
九巴唔搵車去救命應該會上新聞

而收車，開呃錢線
呢堆開源節流手法
官方擺明默許
而唔過底線就更加無人搵上門

比善水獨營
907C即刻開車海

最正都係以前冠忠邨巴
係唔知邊條厚多士投訴, 搞到回程要行東隧大老山, 自此條線江河日下

其實當年NR801出中環已經被982X 搶咗好多客
之後回程改行東隧大老山就搞到兩個方向都無客

上繁無辦法, 個個趕返工

其實回程行紅隧獅子山一般50分鐘返到去, 拍得住黨鐵, 雖然3+2未必舒服, 但客量唔失禮, 起碼衰衰地開到8班車

E22S回程用低載車都坐唔滿

縮埋680X

金鐘東個總站下繁已經打晒交
擺多條680X入去真係

最記得當年(2010-2011年左右)喺遮打花園等NR801 返沙田
見到有架182 經過之後上NR801
我到河畔落車食埋個飯先見得返同一架182

E22S要等東涌東同埋西發展就會有客
現時最好改去將工,改經環保大道直出
往九龍停一停牛頭角站V4同埋觀市T4再加牛頭角站至工業村分段就有效

話就話金鐘東冇位
但其實可以踢返堆南區線出金鐘道
反正依家堆線係金鐘都冇咩人上

$24+無定向到站時間
班客搭鐵入東涌轉37/38好過啦

回程最多客個段時間開17:45,18:15,18:45

17:45個班去到九龍灣1800，收6點個班未走。

18:15個架去到九龍灣就18:30，結果玩到呢架鑽石山頂閘飛沙田坳。

18:45個班就算吧啦，班客搭哂42c走哂

臨華街埋站隨時等10分鐘先埋到，我係魚都走頭

想問下呢啲西隧兩味線
係上環尾站係咪都幾有可能會上唔到尾車

最主要每日將隧狀況都唔同

97踢返過南區孖坑然後換980X過去好過啦

啲時間錯撚曬

遊車河坐過一次
接近滿上層窗口嘅

要入將軍澳都入工業邨啦
經坑寶做乜

直頭踢晒75 90 97出金鐘道
換907C入金鐘東好過
反正佢地堆線係金鐘都冇乜人上車

條線根本唔係做將軍澳啦 借機掠水姐
過咗老母架車根本冇人

咁果4組坑你會點排
總站線有601/680/985/980X/981P/982X/907C

原來金鐘西外坑變返公眾車道

咁仲有70同37B

寧願轉E22A

呢兩條本身金鐘東都上到唔少
上面個3條啲魚就全部落晒地底

兩邊都係住宅區需求有幾大

踢走75/90/97 咁90B可以唔使擺天井位喎 可以入97坑

停皇后像嗰啲放金鐘西跟967行 入電車路嗰啲就放東然後跟982X行
(即係踢980X同981P去西站)
97踢去路邊/出返大路 條坑比返2條馬市6字頭
2條比人踢嘅用H1個站

你想681入金鐘東？

680X 681P

樓主pin this
下期記得用呢個

有user ID

搭得102就黨鐵加k巴好過

下繁 271(x) / (2)72x 都係慢

今日下繁連續兩班9卡去上水

紅磡站咪頂多無位坐 點會無車上

荔廠又又又一輪洗牌

九荔沙唔係啱啱先震完咩
又嚟?

宏照道個站大鑊啲
其實全世界都要停宏照道臨華街係做乜鳩
仲有堆九唔搭八嘅797又塞埋一份
搵啲線行常悅道+宏光道出係咪會死

797會唔會等死

準備收工嘅話，690係柴小時段

日日258x/259x嗰堆大西北線都要塞偉業街再塞老龍
cut咗沙田坳道行啟隧加士居道佐敦道上三幹會唔會仲快

漆咸道北
佐敦又食燈位

唔知 金鐘西行琳寶徑 vs 金鐘東行軍器廠街，邊個快
金鐘西停少兩枝燈可能差唔多

東開就由狗總塞上橋
西就塞琳寶徑
去皇后像就通常西開會快啲

返工既人係會死等是但一邊
上繁北行其實5叉仲密過4叉

238X首掛Volvo 金車
Btw 日日MMC放題

之前好似試過架車開左一個鐘都未到上環

為左玩電子支付
高載線都要硬食低載車

嗰日
我喺landmark等到18:50，最後去咗搭船
聽聞嗰陣班車仲未出到夏慤

邊個天才咁樣執掛牌掛完蛋都唔會出㗎啦
38A關事咩點解都要換FL?

38B

E22S如果真係要執 就應該行返觀塘道啦

早兩日搭91M E6M 10條友都冇
但係部車係咁鳩叫 以前上打鼓嶺新村
司機會踩70 依家縮下縮下

所以就算619x全日 收13.4都ok

今日第一次搭690 灣仔去厚德邨
其實真心覺得幾快
咁當然喇如果你係康盛花園上
見到隧道但係都要兜

邊度上車先 試過星期五總站上車返順利
以前未有619x年代
1800上車2015落車

最中間掛

係港澳碼頭上車 已經係全程冇塞車都要咁耐

正常總站上 60分鐘左右可以到

所以中環都係建議地鐵彩虹轉小巴/坐船轉26

我搭果架係九巴 九巴俾我感覺係啲司機會揸得慢啲

點解唔係對面高等法院開
咁咪直插中環電車路

其實隨著東涌人口上升應該招標埋去馬鞍山(經源禾，石門)同港島東(北角至筲箕灣)

信你一成XXXX

E41,2停城隧

一次過執幾百個字軌喎 滿足咗要e度嘟嘅線先 其他線之後再執過有幾奇

明明係個堆線既掛牌車加收費機就最直接慳水慳力

26 27 13X 214都上綠蛋真係笑死
214幾部新綠蛋掛牌真係出得幾齊㗎
應該可以開始坐車頂

咁不幸

936 last王成個鐘先出到信德
唔知有幾多時間嘥咗係四小龍呢

38A應該係方便套車

車費照收$13.9，都有客

九廠唔知
荔廠掛牌制形半虛切，唔出MMC已然

厹對北葵乘客有歧視及欺凌既態度

荔廠之前三部UJ出得都好齊㗎

重點唔係長沙灣，而係石離、石蔭、安蔭好多違泊

搵日放工時間落金鐘睇下實際情況先啦
金鐘道東行，已經排隊埋站頂返去金鐘花園
已經冇空間再放南區車出黎
下繁再多980X 985 , 已經overload
金鐘西 一條坑變左公家路，967 3-5分鐘車海 用兩條坑條車係基本
如果金鐘仲有位加線，101 109 113最應該加返個站先

放啲98_系係灣仔北開

可能因為中環私牌要兜好遠先返到high court？

金鐘道最阻埞就907C
一埋站 後面堆新巴幾分鐘都走唔到

同埋下繁堆西隧線車海咁壯觀，點容許一部車喺度等夠鐘開咁奢侈

本身堆車都係經紅隧私過黎 最唔阻街嘅位應該得正義道

見到堆巴士為做而做, 換哂d安全帶座椅

感覺好浪費

你有份俾錢（政府資助）

就算長途車都冇乜人用條安全帶

咁所以更加應該掟番入金鐘東咪阻住曬
干諾道轉入嚟嘅線，擺力寶都得呀

好似唔係
印象中係政府用免費隧道換返嚟

保險既野

例如呢

你嗡乜
980X 985本身泊係金鐘東 關金鐘道咩事
同埋搵日放工時間落金鐘睇下實際情況先啦
金鐘東97條坑就長期冇人等車 907C金鐘道就排晒長龍 加埋啲私牌等開車頂住條街
鴨脷洲個兩條加75都唔夠907C金鐘多人
咁踢返出去咪可以等907C唔洗頂住後面啲車同等班南區客車程快啲囉
同埋101 109 113停金鐘又係做乜鳩

都估到有人衝出嚟話金鐘道冇位放車

其實善水古典部嗰幾架躉退咗未?
好似都好耐冇見過佢地出來做生意

好間唔中先喺年份網見到有人報行88R
應該仲健在嘅

佢老味 城隧線上左一大堆直梯 B9

荔廠又迫害城隧線

source

今次沙廠狼死啲
48X 13部沙廠得返4部係高載
反而荔廠7部入面有4部係高載

沙廠好似都換左啲直梯落城隧線
狗西兩繁僭建多層俾魚上車啦

48X 沙廠9部低載 荔廠4部
47X 沙廠7部低載 荔廠屯廠0部
43X 沙廠6部低載 荔廠0部
40X 沙廠6部低載 荔廠1部
睇嚟40X同48X比較大鑊

43 48唔收車都夠載既

80竟然唔洗嘔返啲高載出嚟

早兩年波箱大地震夠將蛋蛋震曬上城隧線啦, 過一排咪又執返位

正

暫時沙廠見到40X 43X 47X 48X 87K 89 89D 170換咗啲低載入去

48X厹無心做
2000後開25分鐘一班

40X出齊12.8米就得
48X就算

低載九龍灣要企

逼你比多蚊上43X 49X
返西約仲爽 富華街掠多程3個幾

一係荃灣開梨木樹特車囉
有時梨木樹可以落半車客

47x 都大鑊
上下繁靠佢清葵芳客真係食得屎

48x唔收車 出高載
下繁雙向都頂幾次閘 梨木樹去荃灣啲魚越來越多

629斬咗佢算啦

cut左佢算la

47A 46P

膠鐵開返延長去膠鐵站重開工作一

九巴以前加得好密
善水就拉勻係耐無加 但感覺無耐前先加完

嶼記好似都有申請?
分分鐘一炮四響

月票加幾多錢

條鐵開咗唔洗啦
開足車尾站都唔洗企

屎水2年前加完

咁個幾班車都執到客嘅
當運幾架車返黃竹坑都有賺

其實不如夜晚散場海洋公園開返出去銅鑼灣

計一計條數
佢加少過15%都平過每日屎水969來回

免費隧道唔係換減少加價幅度咩

其實點解呢三條過海線飛金鐘

蛋畀車頭條扶手頂住
唔似ADL殻隔離大把位
應該要訂造零件先得

109同113係金鐘站cut出去皇后大道東有困難
同埋金鐘步行去太古廣場三座也不算太遠
101就本身個位有111同619 冇乜需要停金鐘站

出ATE有可能要企wor，6點既話。

我都以為鐵有影響 結果嗰晚拜完年9點幾搭 好似淨係顯徑影響大啲 到隆亨邨差唔多坐滿入獅隧

仲要老龍老母唔塞車飛得好撚爽

72A兜算啦

散場啲人玩到攰見到大大個地鐵logo都自己行入去啦

10 咪一樣咁停
101 更加唔明點解有 111 就冇需要，係咪等 111 望 101 飛過過癮啲？全港島重疊部分應該得金鐘站係咁過癮
條 619 就算吧啦 坐到下世紀

咁唔該老運同老九儘快架空平田拉88X落油塘碧雲道

TD唔見得架空

非繁冇乜影響
但繁時比老龍老母趕走啲魚

收到雙位數咪可能要企

TD:大把野要做 等住傾
唔該民政署唔好乜都政治化 政治先行

油塘去旺角搭紅小起碼快黨鐵10分鐘
所以紅綠線喺度咁多年各區往旺角紅小同埋巴士都做等住

10停金鐘花園外灣 隧巴就金鐘橋底

跟隧巴咁停就好難cut出去
跟10咁停又冇人會特登走過去金鐘花園等個兩架疏車
101就可能真係運吉嫌金鐘站太多車索性唔停 等條少客啲既111食咗堆客

6B同6E表示

扶手問題唔係藉口，屎水45xx同52xx蛋殼一樣裝到多一舊野

金大仙總站累事啦

女友住小瀝源，試過屎忽痕喺大圍坐82k搵佢

屌...avbe坐撚到頭暈都未到

黃廣去馬鞍山同大圍真係比小巴食撚晒

一代線王比人由全日4-8 cut到13-20仲要取消埋

804同808都係閪
有啲人情願搭馬鐵去第一城轉車都唔願搭呢兩條閪線

廣黃
沙田區內都係頂得住83K
仲要係靠含大加65K 食唔曬

黃廣人好唔鐘意搭85a同86

屯鹿開晒85a應該都可以收皮，86就算膠數
g持拉182同73a上去

212表示

808正仆街嚟，經常冇客都飛站
已Blacklist，就算點啱路我都唔會再搭佢

82K真係除咗去圍城都唔會搭啦，連顯徑都入唔到要喺顯耀行入去

黃廣應該想要A41多過73A

呢條算鳩數有緣人班次+服務時間怪雞
回程仲要逆方向行搵鬼搭咩

顯徑有804
89S上泥涌啦

搭182不如搭邨巴

嗰班一早用腳行上大老山上681啦

慌唔係驚得罪馬生

落大隧搭681 307

對黃廣人嚟講86當83K加班車

呢條線根本倒撚轉咗
試過女友去烏溪沙，返屋企嗰陣佢個恆安friend諗住同路，一齊去搭89s

然後

808淨用嚟牛solo河用

講開黃廣有冇人搭806入大埔
我都係搭返73A ，起碼有ETA唔駛食四個字風

所以我估182唔會上得到去

可惜已一早blacklist

落大隧搭74X/75X好過

以我所知
屎水個scanner係8仔機右邊 (最少facelift係咁) 厹係放左落大銀幕嗰邊

個線站好大咩
唔通愉翠苑總站，全部入黃泥頭打圈

聽講都唔少人搭82x/83x去大老山隧道搭東隧車
明明步行也不算太遠

顯徑做總站好難上唔到喎
隆亨就真係成日上唔到 踢車過去開都好合理

廣源同黃泥頭都唔可以用曬啲位
要比83 X同82X掉頭

82X用廣源

尋日搭完
兜科學園仲慢過埔公

82係廣源邨
83先上黃泥頭

你比我真係行上去搭74X
起碼全日個位數字
兼且平過806

搭親都唔少人喺大隧上車

搭大隧沙田車諗住轉大埔車入大埔
瞓醒時人已在第一城

貪玩行過一次，係算近，但冇想像中咁好行

東九新界線
以現時東九返工人數，下繁唔識頂閘係極差水平

仲要叫幾飛

85系, A B 應該死
85 85x 減班走唔甩, x減班幅度要睇兩繁石門返工客跌幾多而定

A未必死
佢食咗好多河東廣黃流水

新田圍撚表示85A唔cut得

A其實係咪仲差過B

B差啲
A仲可以食吓流水客先

咪係
電車嘅客咪又係咁上下，堅城去中環依然有人坐

A B 都係沙廠眼中釘之一，尤其條B
A仔 唔cut都減班

A B二合一放棄新田圍

嚴格嚟講171已經係

有條806A仲駛鬼要73A咩
仲要83K轉73A有BBI

畀85做囉

睇嚟你唔係好明條行善里幾惡行
廣源人寧願搭82X/83X上大隧

輪到美林唔高興

B死硬㗎啦唔使睇
A應該全日30

A B 二合一由廣源兜到顯徑真係搵鬼搭

有兩部車到海洋公園要私出去做多單

其實新田圍應該偷咗281M果3部做287X特
位位5.1變7.1 又有尖山佐敦車
贏曬啦

廣顯流水

做撚埋804果份但係用多804一倍時間

有804

梗係行禾含拍兩蚊幾先啦

82K嘅出九龍版

281M應該取消比985系全日

85系仲有聯合道客

年經題 灣仔去裕民坊
619/101

你記錯了 你係冇女友

111轉215X

108轉215X

108唔到灣仔

步行也不是太遠 但係性價比極高
試過108 98D半個鐘左右

坐叮叮免費轉乘
去鵝頸橋底轉

小巴撚

新田圍開小巴落大圍站好合理啫
你當佢係第2條803K

整條82H 六美顯徑大圍新田圍水泉澳威記調頭咪算囉

呢邊一條82H 嗰邊一條89S
乜學5B/8H果味野呀

唔見得廣黃開條小巴去圍城正常得去邊

其實重點係條大圍站小巴
閹撚咗82K佢啦 上乜鬼新田圍

行水泉澳咁傷車

比你開得成都閹唔到條82K啦
歷史話比我地聽一味諗住攞小巴去解決交通問題都冇好結果
科大 屯門-上水 慈雲山 顯徑已經係好好既例子

顯徑vs新田圍 真係有得比？
唔通真係要爆條82A做六美-顯徑-新田圍嘅運凳線咩

ff專區

同埋行水泉澳就停唔到李嘉誠診所門口
呢個站好緊要

一係82K加大圍站至美田雙向分段

我認為74A可以拉上華明,加經大窩西,加價到$14.8
飛大埔,加經中大内部及駿景園及未來舊濾水廠發展區,改經大埔道

我估會重開698R拉去東壩再改經培成路,重華路,寶寧路,頌明,景榕,將轉,啟田道東行

厹：行得啟隧不如直上西廊，再停一停美孚

FF中九龍幹線，九龍灣直走中九龍油麻地出連翔道，經一轉四小龍

968收15分鐘一班
有人上唔到車

反正968蛇車cut哂
做又36 唔做又36

運吉已犯葛鞍大髮

FF
六幹通車之後
有冇可能做到東九西隧線

馬生接誠哥火棒都蝕到仆街

搏命上斜

始終紅西隧九龍入口太近 同埋紅隧港島入口位置太靚
我覺得101X夠做 唔洗改佢落西隧

82k一城逆走又係on9...
應該入威院u turn再跟86上黃泥頭，skip咗一城

其實唔係冇得唸 禮拜二搭見好多廢老搭去威院 不過李嘉誠落曬

不過要睇吓圍城同沙乙博多唔多人去一城

嗰日就係沙角去一城 自己觀察就冇乜
反而李嘉誠落大半車 包括輪椅
之前另一次假日搭都係聖羅撒上十幾個去大圍
不過當然一班半班車講唔準嘅

要快過唔存在嘅嘢難度好高

我會諗停港澳 IFC同灣碼
要全日就要停多啲

另外上繁之後北行唔入商貿區

下個post叫咩名，同埋記得用新pin開post

連登巴膠怒屌e度嘟暨厹亂派低載直梯專區

101X應該再拉入華富加經域多利道就自然有客

講緊邊個
我睇唔到既

我唔卜柒佢係為左派下腐皮卷姐

連登巴膠怒屌e度嘟死氣喉暨厹亂派低載直梯專區
好耐冇見過死氣喉

無論幾多負皮佢都會係到

用石頭出糧
唔會用電話, 直接行去同事度講
開會係夜晚圍住火堆開會
冇服裝要求, 男既得條褲, 女既好少少, 遮埋個胸, 人人都都赤腳

40M減班

80用緊前87B掛牌RE2302，求仁得仁了。

btw RE2302 係幾時翻新？ 轉掛81C之後？

40M真係冇乜可取之處
攞嚟做多幾班40好過

蘭桂坊客好似仲多過金鐘喎

未必值得，要睇中九龍幹線分流啟德隧道作用、西隧同油麻地交匯處會唔會塞多咗、東隧同東九龍以至中九龍會唔會塞少咗

1. 如果分域街迴旋處起好可以搵條喺夏慤道出轉右直行港灣道取代104菲林明道 u-turn 入灣仔訓練池？
2. 本身啟福道已經去到常怡道要再返啟祥道去做晒成條牛頭角道有啲煩

而家坐緊架九巴新車
個屎忽坐唔曬，要隻腳撐住，仲要坐到寒背
利申：正常身形

[edit] 有個問題係承啟道出入口接續差，東北九龍會塞落龍翔道--觀塘道--偉業街天橋--啟祥道，東九龍半山振華道同彩霞道會加落啟祥道天橋

紅巴有幾款，上層櫈有兩種，寒背櫈應該係D窗啪啪啪果款，又或者冷氣槽會頂頭果款。

邊個叫厹管理層係弱智，入埋曬D寒背櫈同快餐櫈虐客。

灣仔北請行去黨鐵站,104應該取消
101係沙中通車後改經啟祥道,東九幹,告士打道不停站就可以了

最大可能就係改101X行西隧

80其實直接全日飛田心顯徑隆亨再加停獅隧就無問題

睇嚟你識我。

都減得幾狼死

974直接跳到979

屎水40M減班，按照呢度嘅logic係咪40M減幾班40就要加返幾班

兩回事喎
一個係屎水做得柒倒曬客落鐵頂唔順要減班
一個係兩班307換兩班907C搞鳩灣仔銅鑼灣

厹6 9 14B 15A 16M減班
按照呢到logic係咪6C 203E 14 3D 16要加返幾班

新巴唔夠人?

要借人頂位都唔同時開埋訓練班

拉埋上三彩都係救唔到條9

要兜入黃大仙總站咁重口味

連登巴膠怒屌 e 度嘟死氣喉暨厹亂派低載直梯專區

沙廠依兩日仲出左好多v6x，千祈唔好入水廠就
長途線用v6x係折磨乘客

2A 10變20
全條耀興道除左722 無一條密過20

突然發覺其他線真係無咁欠人 雖然都係唔夠人手

都好難唔入水廠

主要幫二區班人

三毛名單又無人手置頂又紅字又無放大

除此之外都算係咁

佢呢個算係咁
紅字+size 6堆人已經得

連登巴膠專區

三毛名單
1 R730(已bam)
2 56185@258D #271600
3 秋本_五十鈴 #54058
4 N700S #57827

唔好靜靜雞del個名

回覆、爭論
Block7、無視

萬能Key:
1. (路線)班客搭XXX/行路都得啦，係佢地咁鍾情巴士
(地方)真係好令人討厭，條條線都用幾十部車霸咁多資源，搞到其他地區唔夠車用，應該全部減一半用車量就差不多
2.你屋企樓下有全日(目的地區)線就唔好係度講風涼話，係度盲反 ！！！！！
你唔用(路線)唔代表其他人唔需要搭，否則為什麼區議員和(當區)居民要不斷爭取
3.(___M/___K/鐵路接駁線)係阻礙(地區)巴士路線發展的絆腳石，最好取消左佢，做好對外巴士服務
4. (___M/___K/鐵路接駁線)係所有地區的巴士發展絆腳石，給巴士公司和運吉 hea 做當區巴士線的籍口
5. (起點)可以去(地方)搭(路線)，步行也不算行太遠﹗
6._(持份者1)__ (仲有呢度某些人)對__(地點A)__存有歧視及欺凌態度，鐵證如山，甚至早在__(時間)__前已經出現，咩野__(對居於地點A人士的戲稱)__論，不攻自破。
唔認同唔緊要，歡迎拎數據拎道理黎插到我口啞啞。拎唔到既，可以唔出聲唔使理我。又要出聲，又剩係識含血噴人人身攻擊，咁叫高質素既討論？
除左含血噴人人身攻擊同留低個負皮，還有甚麼板釜？
7.呢度部分人只係識盲(反?)__(路線)__ ，盲反__(地點)__巴士線，非理性討論，毫無建樹，一 D 出色都無
唔高興，意見不合就只係發惡話飛走__(地點)__，毫無建設性
8.總之任何反對改善__(地點)__巴士服務的人，就要被聲討
9.其他人要求改善其他地區服務就得，我地提出改善__(地點)__巴士服務就講乜都唔合心意，根本就係盲反
10._(某屋邨/屋苑)_點解可以做到大帝，獨攬_(全/各)_區所有_(路線類型)_線？

呢個ok?

候選名單同煩膠名單都有洪水橋窮福？

8分鐘後都係喺彩虹道路口原地自轉
厹再咁搞法係咪想淨係做彩福 <-> 黃大仙

窮福就候選住先

15A仲可以點減
再減等同冇定點時間